大圍新翠有巴士直接過海

新明樓, 新翠邨巴士站
有吉車行西隧過海
有需要巴打可參考

哪有位

我喺架九巴度, 而家新翠上緊客

182過海站頭
但部車應該行西隧

982x?

982X 兩巴合營㗎啵

係呀
我見車接車岩岩我呢部開走又有吉車上客

push

如果出九龍東好似有89B,九龍城個邊有85/85B,去深水埗個邊有86A大家要多多支持巴士

89B新翠都有吉車

依幾年巴士公司有彈性咗好多

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野